邊度多韓式男裝衫買?

唔太想經網購
有無D高質素既實物店?

留名
網購都ok

答案係韓國

留個名

推, 唔想去d普通街舖買淘寶貨...

韓國

Pussy韓式男裝

G market

不如fol吓啲韓男點著，再喺香港買類似就算，就算話韓國興緊都好多種... 至於話褸嘅版型，可能香港而家真係無，因為Spao執咗，Aland而家又唔知點

推

韓式男裝衫 有咩特別？

你着韓衫都只會係一個毒撚樣

韓咩式
韓式係歐美加日系混合
當然有啲design佢地都自己創出黎或者帶返起

大邱

W plaza

好奇一問，韓系穿著其實姐係有咩特點?